Ken Fung, KC , YY

其實KenFung同KC一早係中大聯合就識
KC同YY都係識左好耐
而當年Kenfung專登問YY點樣入行做補習名師
KC 做過UC大組長成日笑9其他人
三個關係錯綜複雜

Wfc

你冇facebook account?

心諗點解佢地咁垃圾

原來係中大狗

小朋友再唔瞓聽日返學就遲到俾老師罰企啦

班名師竟然做到好似明星咁。連私生活都開始有人有興趣
致各位中學雞：讀書係靠自己，唔好信班名屍